香港人習慣面對橡膠子彈未？！

已成常態 好快變到美國咁 日日真槍實彈

仲係擋唔到子彈